海賊王一問

既然海軍仲有藤虎同綠牛兩個實力咁既人
點解頂上之戰唔見佢地出黎?

頂上之戰之後先招募......

呢2個人本身唔係海軍

一入嚟直接做大將

條友真係唔識架喎 gif

推呢個thx

將今晚嘅事推上國際！！！！！！！！！

世界徵兵

有d人真係唔識睇漫畫

就係頂上戰爭同冰佬敗走先有世界徵兵

原來係咁
咁頂上戰爭時 點解個個都唔用霸氣?
至少白鬍子可以用霸王色令到一埋人瞓低先
但要等到路飛用

你咁問點答你好
直接問紅髮點會俾海王類食手好過啦
套野大鋼就最多去到打沙鱷魚
之後已經全面9up
好記得 東海頭號惡人 係幾咁凝重
點知係後面 是但一隻雜卒都貴佢多多聲
D設定由頭崩到尾

呢套嘢係垃圾 勿認真